[認真] 其實可唔可以有plan先叫人出去, 唔好一味話18區開花就叫人出?

以前圍狗屋光復十八區都係有晒plan
入機場和你塞都係有目的而去做
而家你都見到
對上長weekend比人拉左二百幾個手足, 而班狗就話有14隻狗受傷
個戰損率高到仆街啦屌你
而家又一味叫人18區18區18區
出黎送頭咩?
你班仆街個文宣可唔可以講埋18區開花有咩意義?
唔好一味話好嬲又冇行動就要出

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得十幾人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。